# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-autoshutdown package.
# 
# Translators:
# Brandon Han, 2023
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014,2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-autoshutdown\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-13 06:59-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-28 14:43+0000\n"
"Last-Translator: Brandon Han, 2023\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-autoshutdown/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Active Processes"
msgstr "활성화된 프로세스"

msgid "AutoShutdown"
msgstr "AutoShutdown"

msgid "Begin hour"
msgstr "시작 시"

msgid "Begin minute"
msgstr "시작 분"

msgid "Check SMB status for connected clients."
msgstr "연결된 클라이언트에 대해 SMB 상태를 확인합니다"

msgid "Check for connected users."
msgstr "연결된 사용자를 확인합니다"

msgid ""
"Check for users defined plugins. (see <a "
"href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-"
"Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' "
"target='_blank'>autoshutdown.default</a>)."
msgstr "사용자 정의 플러그인을 확인합니다 (<a href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' target='_blank'>autoshutdown.default</a>를 보세요)"

msgid "Check if S.M.A.R.T. tests are running (S.M.A.R.T. must be supported)."
msgstr "S.M.A.R.T. 시험이 진행중인지 확인합니다 (S.M.A.R.T.가 반드시 지원되어야 합니다)"

msgid "Check the system clock to identify forced uptime."
msgstr "작동시간 설정을 위해 시스템 시간을 확인합니다"

msgid "Cycles"
msgstr "사이클 수"

msgid "Date & Time"
msgstr "날짜와 시간"

msgid ""
"Define a range of IPs which should be scanned. The IP-Range should be a "
"comma delimited list of the following:<br />- Define an IPv4 range: "
"&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | iface@&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | "
"www.xxx.yyy.&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | "
"iface@xxx.yyy.zzz.&lt;START&gt;..&lt;END&gt;<br />- Define a single IPv4: "
"Last octet of IPv4 zzz | iface@zzz | www.xxx.yyy.zzz | "
"iface@www.xxx.yyy.zzz<br />- Define an IPv6 range: "
"0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | iface@0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | "
"s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | "
"iface@s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;<br />- Define a single "
"IPv6: Last hextet of IPv6 0xzzzz | iface@0xzzzz | s:t:u:v:w:x:y:z | "
"iface@s:t:u:v:w:x:y:z<br />- Define by FQDN: fqdn | iface@fqdn<br />If "
"'&lt;START&gt;..&lt;END&gt;' or 'Last octet of IPv4' is set the first three "
"octets of the iface IPv4 address is used.<br />If "
"'0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;' or 'Last hextet of IPv6' is set the first "
"seven hextets of the iface IPv6 address is used.<br />Please make sure to "
"leave 1 and 255 out of the IPv4 range!"
msgstr ""

msgid "Define the network traffic in kB/s."
msgstr ""

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "End hour"
msgstr "종료 시"

msgid "End minute"
msgstr "종료 분"

msgid "Expert Settings"
msgstr "전문가 설정"

msgid "Extra Options"
msgstr "추가 옵션"

msgid "Fake"
msgstr "거짓"

msgid "Fake/Test mode."
msgstr "거짓/시험 모드"

msgid "Forced Uptime"
msgstr "작동시간 지정"

msgid "Function"
msgstr ""

msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

msgid "HDD-IO"
msgstr ""

msgid "Hibernate"
msgstr ""

msgid "Hour"
msgstr "시"

msgid "Hybrid Sleep"
msgstr ""

msgid "IP-Range"
msgstr "IP 범위"

msgid ""
"If the HDD-IO-average of the server is above this value in kB/s, then no "
"shutdown."
msgstr "이 서버의 HDD-IO-평균값이 이 kB/s 값을 초과할 경우, 시스템을 종료하지 않습니다"

msgid ""
"If the load average of the server is above this value, then no shutdown.<br "
"/>Example: 50 means a load average of 0.50, 8 means a load average of 0.08, "
"220 means a load average of 2.20."
msgstr "서버의 부하 평균이 이 값을 초과할 경우, 시스템을 종료하지 않습니다<br />예시: 50을 입력할 경우 이는 0.50의 부하 평균을 의미하며, 8은 0.08의 부하 평균을, 220은 2.20의 부하 평균을 의미합니다"

msgid "Load Average"
msgstr "부하 평균"

msgid "Load average"
msgstr "부하 평균"

msgid "Load processes"
msgstr ""

msgid "Log to Syslog"
msgstr "Syslog에 기록"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Minute"
msgstr "분"

msgid "Names of processes only started when active. Set to '-' to disable."
msgstr ""

msgid ""
"Names of processes with load dependent children. Set to '-' to disable."
msgstr ""

msgid "Numbers of seconds between each cycle."
msgstr "각 사이클 간의 시간을 초 단위로 설정하십시오"

msgid "Only available if 'Forced Uptime' in 'Wake Alarm' are enabled."
msgstr "'깨우기 알람'의 '작동시간 지정'이 활성화 되어있을 경우에만 사용이 가능합니다"

msgid ""
"Please see <a href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-"
"Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' "
"target='_blank'>autoshutdown.default</a>."
msgstr ""

msgid "Plugins"
msgstr ""

msgid "Process names must be in the format: [proc1,proc2,...,procN]"
msgstr ""

msgid "SMB Status"
msgstr "SMB 상태"

msgid "Seconds"
msgstr "초"

msgid "Set a wake alarm on the system."
msgstr "시스템에 대해 깨우기 알람을 설정합니다"

msgid ""
"Set the number of cycles with no result (no PC online, etc) before shutdown."
msgstr ""

msgid "Set using 'Forced Uptime' begin time"
msgstr ""

msgid "Shutdown"
msgstr "시스템 종료"

msgid "Shutdown command"
msgstr "시스템 종료 명령"

msgid "Smart Tests"
msgstr "Smart 시험"

msgid ""
"Socket number to check for activity (see <a "
"href='http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_TCP_and_UDP_port_numbers' "
"target='_blank'>List of port numbers</a>)."
msgstr ""

msgid "Sockets"
msgstr ""

msgid ""
"Sockets must be 2 to 5 digits in the format: [socket1,socket2,...,socketN]"
msgstr ""

msgid "Supervision Configuration"
msgstr ""

msgid "Suspend"
msgstr ""

msgid "Suspend then Hibernate"
msgstr ""

msgid "Syslog Configuration"
msgstr ""

msgid "Temp processes"
msgstr ""

msgid "Type"
msgstr "종류"

msgid "ULDL Rate"
msgstr ""

msgid "Updated AutoShutdown settings."
msgstr ""

msgid "Users"
msgstr ""

msgid "Verbose"
msgstr ""

msgid "Verbose mode."
msgstr ""

msgid "Wake Alarm"
msgstr "깨우기 알람"

msgid "Write log informations to system logs."
msgstr "로그 정보를 시스템 로그에 기록합니다"

msgid "kB/s"
msgstr ""
